教師引政府材料 政府然後話教師教錯 終身取消教師資格

作者：沈偉男

教育局話被DQ老師「將古人研發紙張的目的，說成是代替龜板、動物骨頭等做記錄以「防止動物絕種」。教師的教學內容明顯有嚴重錯誤，甚至是無稽之談。」

荒謬的是，這個無稽之談，是出自教育局的教育電視。就算錯都好，也無可能去到終身取消教師資格。

推

過多一個鐘 條片就可能會無左
要睇就快

快backup

教協無任何法律手段？或街頭示威反抗？

快d back up

正苦:ETV已經唔存在了

越做得徹底佢地先會考慮做出最後決定
支持政府

已經播唔郁，不過我有cap scripts

仲睇到wor ching

push

屌 cls 可想而知政權監控網絡係有幾咁勁

防止動物絕種呢個講法其實幾make sense

推上熱門

播左一分半我就斷

教怯係員工超市咋

做到d乜

咁就要研究下有無文獻記載古中國有無保育撚

幫手backup

屌拿星咁都比你搵到

今次要推了

屌啦星，人地講下笑，假設下俾個幻想空間，都要釘牌。

花生

你講教育局講下笑？
教育電視講架wo
幾時釘左成個教育局牌

嘩屌

只係價格問題

教育局個廻力鏢大隻到呢...

釘啦屌
會計佬學人講教育
返去bal返平條數先啦

法律手段? 咁要搵OMDB
街頭示威反抗?
你唔怕連登仔屌柒你? 武力上限呀戇鳩，唔好反抗

今次真係要大大力push啦

係
所以你咁樣抽水最有用

如果平過整紙就大把人養
唔通豬牛羊又會食到絕種咩

中國四大發明唔係偷呃拐騙咩

Push

pish

拉乜

同恥笑泛民一樣
連登仔一日唔醒，衰撚咗比人恥笑抽水係常識
等連登仔清咗，咪再一齊抗爭囉

但鴉片戰爭嗰度真係駁唔到

順左手

推個波比人
你咪一樣係連登仔
我笑鳩你件垃圾只係識抽水
廢物冇撚用得把口
等你清醒先來再同我講野啦

樓主 你cap嗰個係講緊啲人將字刻喺竹簡嘅目的喎
唔係發明紙張嘅目的

你咁樣仲害左個老師

原來恥笑戇鳩仔=推個波比人
真係神邏輯
連登仔戇鳩，玩連登既人唔屌得連登仔

咁都唔叫推個波比人？
等人清醒先出
講到自己好清醒咁
自己咪又係你口中既連登仔

共產黨都係人呀
你都係人呀
大家都係人，做乜你要屌柒共產黨呀

,

？
垃圾例子

想表達乜啊？
有料你就逐點回應你同你口中既連登仔有乜分別啦

最多咪俾個警告佢
邊有可能一犯錯就釘牌

你訓醒未?

就算有料都唔會徙口水同你呢種戇鳩仔講啦

秒

記得backup

就算有料
冇料就冇料啦
扮乜春
呢句垃圾講出來都比人笑啦

有d傻鳩就係咁
【你係連登仔，所以唔可以指出連登仔有咩問題】
【咁你有咩高見】

等於做錯功課終身解除學籍

香港教育

根本求其作D理由, 鬼都知係藍屍舉報黃教師啦

類近white man's burden
白人為左解放落後地區所以征戰
讀過歷史都應該聽過呢個論調
正唔正確係另一回事

我又唔介意比戇鳩仔笑呀
wfc你呢種社會失敗者

以子之矛 攻子之盾

要轉用紅旗linux或鴻蒙系統

仲係度扮有料
拿
我有料架
我唔出招渣
得啦
大家睇再你件垃圾點比我撚到一棟都冇啦
等你清醒先來同我講野啦
笑死我

造紙之前都起碼己經用竹簡寫字啦嘛。。。

當時溝清有一派官員主張自己種鴉片，以防白銀外流，英國發動戰爭，未嘗不是先下手為強，以免支那大舉種鴉片，影響市場

要番工不了，炒佢又唔係炒我

你連例子都睇唔明，仲要人解釋你知
我無責任照顧智障架
上面已經有人恥笑緊你啦，返去睇下啦

d鴉片英國進口架wor
你話d 鴉片大陸自家制黎毒鳩自己d人民，英國黎打鳩佢就講得通啫

如果連登仔唔可以批評連登仔咁就冇咁多罵戰啦
不如過香討啦，版主起勢ban包樂也融融

dq冇得上訴

自從上次炒老師之後
無論係邊一科，係學校入面印野俾學生
要經過主任同副校既簽名先覆印得
真係多撚謝教育局

總辭啦

司法覆核

你連例子想表達乜都講唔出
仲係隻扮自己識
垃圾學人扮清醒
咪又係等人做
睇下
又要靠其他人啦
果個係垃圾廢物

藍絲投訴=積極跟進 即刻DQ
黃絲投訴=證據不足 投訴不成立

佢可能真係香討過黎架
講野好撚弱智，等我block柒佢先

睇唔明我都無計，我又無責任照顧智障

dllmch

咁要拉埋etv條友告佢國安法喎

back up

發覺好多人都係咁

冇人話連登仔唔可以屌連登仔
但一個自己都做緊同一樣野既連登仔屌人同樣做緊同一樣既連登仔仲扮自己清醒
咪可笑囉
睇下
唔夠我講準備block 我啦
垃圾廢物

借個位

[屌你老母開定Post防鳩啲五毛先] 就黎理大圍城一周年，一定好撚多五毛出黎搞分化

佢應該係支持lunch 哥嗰類人嚟
大家都係手足，兄弟爬山

已封鎖會員 六個字的名字

我點夠你"講準備"
我真係好驚智障狗
再見

垃圾廢物
駁唔到就block

明國人、清國人本身都有種鴉片食用嘅習慣
福壽膏呢個名喺明國已經有

佢有屌人抽水恥笑咩？
我只係見佢立場如一

你攞以前嘅生產力同依家比？

智障都係手足，唔好嫌棄佢
佢自己爬山就好，唔好要我照顧佢

冇片？

好嬲好嬲

擺到明抽水你都話冇
我奈你唔何架
口講等人清醒先出來
點知講兩句就block
唔岩聽就唔屌
好清醒wo

唔岩聽就唔聽

推呀屌

我意思係佢支持抽水恥笑
你話佢自己邊做邊禁止人做嘛
依我睇佢立場一直都係pro抽水恥笑
用咗連登仔同泛民做例子
唔係好明你攻擊佢啲乜

喂喂
我冇話佢禁止全咁做wo 你咪屈得就屈
我笑緊佢啦邊有禁止
依加興曲解人地意思拎話高地架？

呢件事四月見光時已經跟緊
個時都係校內小事，係Save HK班人炒到上人民日報

一把把車落去拍拍聲.

古代邊有呢個concept.

「若是每天都捉烏龜去刻字
那烏龜豈不是很快會絕種」

如果將上述紙句，理解為造紙係為左防止烏龜絕種，的確係錯哂喎，連登仔戇鳩？

傻閪政府

字句*

咁楊會計師要DQ埋自己？

以前應該冇呢個concept...

。j

「若是每天都捉烏龜去刻字
那烏龜豈不是很快會絕種」

如果將上述字句，理解為造紙係為左防止烏龜絕種，的確係錯哂喎

推 back up

國際線有任 請每日推Post

依加我就係企佢話連登仔既角度去話佢
乜原來得佢可以企係所謂“清醒”位置去話人
我就唔得？
不過佢都睇唔到啦
因為佢自己都容不下唔岩聽既聲音

所以咪話唔明你唔gur啲乜
抽人水係咪要自貼社運cv先得，證明自己做實事
上討論區寸下嘴都唔畀

港共會話etv 係香港電台拍

好似仲有其他原因

中國標唔會迴力嘅，唔計

咪就係唔同立場囉

依加你屈我講過我冇講過既野
你唔明乜
簡單來講
係我眼中
佢就係係佢眼中唔清醒既連登仔囉
佢同同佢口中既連登仔有乜分別姐
咪又係係度打下字
唔通識得話人唔清醒就有用

港共不嬲最另今天的我推翻昨天的我

仲有
冇人唔比啊
你屈夠未
咁你依加係咪又啦比我串下嘴

「若是每天都捉烏龜去刻字
那烏龜豈不是很快會絕種」

如果將上述紙句，理解為造紙係為左防止烏龜絕種，的確係錯哂喎

點會冇

農牧取代漁獵採集都係價格問題

人類文明進步講到底全部都關價格同效率事

古人冇歸納經濟學理論出黎唔代表佢地唔識應用

You tube仲搵到原本

告佢啦屌

對唔住, 我引錯, 我係話古代無 "防止動物絕種呢個講法其實幾make sense".

橙皮解渴

你睇多次老師原句

教育局話被DQ老師「將古人研發紙張的目的，說成是代替龜板、動物骨頭等做記錄以「防止動物絕種」。教師的教學內容明顯有嚴重錯誤，甚至是無稽之談。」

重新睇左一次，結論係個老師有問題

癲

鐵飯碗危危乎

你話佢淨識抽水得把口嘛

佢話人唔清醒
你就話你企喺佢個位話返佢唔清醒
你同佢咪做緊同一樣嘅嘢
做乜jer住嗰位巴打

咩叫jer 住佢
討論就係咁架啦唔通講講下就學佢block 人走左去啊？
係啊你講得岩啊
所以咪話佢段野冇意思囉
咁你明啦
btw你又算唔算jer 住我

呢度真係有問題

但係咪嚴重到要釘牌先？

俾普通學校處理可能炒都未必會

我睇錯先 自膠
佢個邏輯沒有好大支持
但從發明竹簡 代替 龜板
再進化到紙張簡化
咁講係嚴重錯誤 我覺得誇張左

孟子可能係世界上第一個環保撚

荒謬絕倫卻平常

呢個我同意，咁都釘牌嘅話，年中唔知幾多理科老師要釘牌
中學個數學miss成撚日計錯數

我代佢推下囉

同意，釘牌真係太嚴重，何況常識唔係專科，咩老師都要逼教

backup

backup!!!

啫係佢用佢個論調留言就係得把口冇意思
你用佢個論調留言就得
你又要不滿佢用個咁嘅角度對人
又要用返同樣角度去對佢
好聽啲咪以其人之道還自其人之身
實際上就兩個都得個講字
只係你地對象唔同
本質上做嘅嘢根本一樣
你怪完佢，又唔係示範返應該點做
旁人只會覺得你撩佢鬧交
所以佢話block你唔再覆都不無道理

個傻仔一23四係咁copy and paste冇人理大家都好醒識得唔理五毛

唔係你覺得要點樣做先可以令佢明白呢點？
我一開始咪講左囉
不過佢唔明渣嘛話比佢聽佢段野係廢話冇意思叫撩交？
咁你依加做既野又係唔係呢？
咩叫佢block 我叫不無道理？
你自己都識講我做緊既野就係佢做緊既野
咁我睇到佢屌連登仔個段野時
咪即係你依加既角度睇我
咁講法你做緊既野咪又係同我一樣
只係我話佢
你又話番我
但總要有一個人話佢架
我又唔見你有話佢
但你依加又話我wo
真係好笑

批鬥教師成功就搞醫護公務員

呢位巴打真係好有心機照顧智障人士

黎得討論區，我又無指明鬧特定既人
都係對號入座既人自己衝過黎柒
仲要瘋狂引戰，講野又無point, 下下淨係識問人: 咁你有咩高見

講黎把柒咩，講乜都引戰
我唔block藍屍5毛，但一定block 智障引戰狗

搵個藉口啫 可能呢個老師私低下做咗啲咩
所以冇辦法明目張膽炒佢

冇料就收皮啦死廢物駁又唔敢駁
只係識block
話下智障就當係道理

推佢老母，垃圾潤腸雄

睇下？
垃圾講完連正面回應都唔敢
block 完就算數
仲學人講咩等其他人清醒先出來
你連 正面回應都唔敢啦
仲講春咩

楊潤雄幾時死？

Lm

其實個教師應該算係錯，但唔需要釘牌咁嚴重🤡

條ETV一路都係講防止龜龜絕種而去發明木簡、竹簡。

至於發明紙張嘅目的係為左輕便、易於儲存等等。

所以防止動物絕種發明竹簡≠防止動物絕種發明紙張

真理部

教育局取消一名教師註冊，指教師教授錯誤的鴉片戰爭資料，又指該名教師提及造紙目的是為代替龜板，以「防止動物絕種」。教協副會長葉建源指，有關教師提及造紙以防動物絕種的說法，來自教育電視內容。

教育局回應指，根據有關電視片段，主持人以幽默的口吻提到 「若是每天都捉烏龜去刻字，烏龜豈不是很快會絕種」，並沒有直指紙張的發明是為「防止動物絕種」。教育局指，一般人觀看完整片段後，都應該理解是戲劇性及過場的演繹，不能歪曲成為推卸責任，甚至狡辯的理由。

on9，自己柒都唔敢認

Source:

有冇backup??

龜絕種呢單都入到罪
Dllm ，講個笑又唔得？

On9 gov

中國鴉片唔夠印度鴉片又平又靚

唔代表要DQ
港共好明顯係想DQ老師成為常態

爆買美心月餅 / 喪食美心月餅

以後上歷史堂照書讀，唔加任何片言隻字

咁得未呀

醫生醫死人都唔駛釘牌，教錯嘢就要

Cls
紅線已經周圍都係
仲避得幾多

咁應該終身取消教育局資格

政府材料：三權分立係香港既優勢
政府：香港從來無三權分立

而家香港政府得班智障做官

cls

教育局過去幾十年對教育嘅認識有偏差，今日開始教育局重新出發，以文化大革命為中心思想，積極批鬥老師批鬥校長批鬥學生！

文化革命

小動作都做得肉酸過人

將鴉片整成福壽膏咁食係中國發明

我建議連登會員打錯字或錯別字都應該被DQ，永久不得瀏覽連登網站。

大把(老)女教師重當共諜葉建源係夢中情人捽碟天王呢

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

錯,係無紅線
佢心情唔好,睇你唔順眼,就搞你
全面人治化

咁都得

呢單唔該dq 埋佢

垃圾正苦

死都唔認
狗共本色

無架.教育局話係咪係囉等睇班奴隸教師飯碗不保

開下記者會，罷工不了。

巧立名目啫 造成講錯野=釘牌係合理嘅錯覺

諗起楊局長都冇教席
唔怕比人取消
又贏

大家唔好生仔啦
害死佢地

中國歷史本身已經係revisionist ，當時有冇依個concept 根本唔重要

點會無
呂氏春秋已經有竭澤而漁呢個成語
過度捕獵嘅後果好易見到

重點係英國為消滅中國的鴉片而發動鴉片戰爭，講到英國佬好偉大，阿爺覺得你哋班香港人認賊作父

教育局識發明紙嗰個古人？

教育局未有小心、認真、詳細閱讀及理解相關教材及資料，只憑自己個人輕率的，甚至完全無稽的想法來教導學生，確實是嚴重的專業過失，反映他們完全沒有教授學生的基本能力，亦沒有應有的態度擔任官職，嚴重損害學生的學習和發展，教師不能把學生交給這樣的教育局，相信家長及社會也會贊同

教怯

嚟喇